得罪講句，如果食藍店無問題，咁同狗做朋友都唔應該杯葛

6點開始就知金拱門係中資
吉野家炒撕子狗admin同中資
美心係世紀大仆街

如果仲多多藉口去食，比人影相仲可以鬧返轉頭

咁，去警狗婚禮飲又有咩問題？
同狗仔做朋友無問題，唔應該玩杯葛，死連衛兵
黎明行動唔應該做，阻人返工死全家

係咪咁？

屌你老母 忍唔到口就認啦！又呢又路！

港鐵同八達通仲有好大討論空間，唔用真係無替代品，但食少餐藍店駛唔駛死啊？

唔係要苦行，但你哋唔撚係放縱到咁啊？

罷食已經係最卑微可以做嘅事，如果咁都做唔到，就唔好再問點解香港民主運動會失敗。

後邊個句唔認同
未來係點仲未知

我相信最後會成功

但係如果香港人唔改變心態，光復完好快會打回原形